【戰略建議】聚焦五大訴求的進來

今日已經有好多人留意到呢兩日做嘅野同五大訴求愈黎愈冇關係，大家都聚焦曬係黑警暴行上，只係諗點搞班黑警，但大家要知道搞黑警係唔會幫我地五大訴求得到回應，所以要聚焦返係五大訴求上。
大家今日都講緊不合作運動，唔比人返工係咪會令民意流失。沒錯，我都認為長期封路，阻曬咁多條路係唔可行的，因為香港人搵食好重要，所以不合作運動唔可能做得長。
但唔可以長期阻人返工，但我地可以幫人早收工
冇錯，我地唔好阻市民返工，但要令香港大財團冇錢賺，就係幫佢旗下員工早收工，就好似沙田咁，日日去大財團d商場度接放工，令佢地做唔到生意，而且唔止一個商場，而且要多個
點解呢個方法可以幫到五大訴求，因為市民講野，柒婆係唔會聽，佢只會每日出黎亂吠一通，但係香港大商家講野就唔到佢唔聽，如果日日都有人去商場抗議示威，令商舖落閘，除左令商舖做唔到同意，亦令商場人流量銳減，令大財團d商場冇人行，令商戶比壓力佢，同時亦迫佢地比壓力政府。
我知大家都好憎d狗，我都係，但我地依家唔係要戰勝d狗，而係要戰勝呢個不公不義政府，所以請將焦點放回五大訴求，只要我地贏左，到時就係復仇的時候
君子報仇，十年未晚

PS:純粹發夢亂諗，大家千祈唔好做，但歡迎大家就住我個夢討論下，交流下，令呢個夢變成美夢

自推

可唔可行都比下意見

可行呀 呢個方法唔會阻市民返工搵食 少啲民怨
啲人行唔到街唔會燥底過返唔到工
手足都行得舒服啲
商埸打起上黎對我地形勢亦都有利

幫推

點解唔係去政府部門而係去商場？

政府驚搞到經濟

因為之前試過政府部門，如沙田政府合署，稅局，佢地可以繼續扮工/會出現衝突/因影響市民而失民心，所以轉做大商場，一來商場唔敢亂報狗（如沙田新城市），二來搞財團就可以借財團手比壓力政府

幫人早收工係好，不過點樣連去五大訴求度？

同勇武的想法一樣，因為政府唔回應，所以有升級，而大家行個時就要叫回應五大訴求，目標係要令大財團知道佢地如果唔比壓力林鄭，就會賺唔到錢

以上就係我的想法，大家比下意見，共同找尋一個可行方案